{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040201",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 마음농장위드스테이펜션"
    },
    "text": "北漢江の静かな雰囲気でリラックスできるペンションウィズステイは予約したお客様以外は入室できませんし、お客様の招待やペット同伴は許可されません。 入室が不可能な場合は払い戻しできませんのでご注意ください。 乳幼児は保護者なしでは放置できず、事故発生時にペンションは責任を負いませんので、必ず保護者同伴でなければなりません。 ペンションは社長の親切さと清潔な施設で印象深く残っており、遊歩道と水の庭がある安らかな休息を楽しむことができ、大卒グルメカフェではおいしいコーヒーを飲むことができます。 駅から近いので移動に便利で、バーベキュー場も充実しています。 ペンションではメゾネットタイプと幼児、子供連れの際には安全に注意するよう案内しており、客室では早いインターネットをご利用いただけます。 利用料はチェックイン後に決済し、共用キッチンでは宿泊客に限りアメリカーノ割引サービスも提供します。 駐車場も可能で、瞑想体験や自転車レンタルサービスも提供しています。 自転車は事前予約が必要で、レンタル時間は1時間以内です。 このペンションは旅行で最も良い思い出に残る特別な場所の一つです。",
    "QA": [
        {
            "question": "北漢江のペンションウィズステイはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "北漢江のペンションウィズステイは静かな雰囲気でリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションウィズステイでは誰でも利用できますか？",
            "answer": "ペンションウィズステイは予約したお客様以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションウィズステイでは招待やペット同伴は許可されますか？",
            "answer": "ペンションウィズステイでは招待やペット同伴は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションウィズステイには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションウィズステイには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションウィズステイでは乳幼児の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、乳幼児の利用は可能です。ただし、保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションウィズステイの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションウィズステイの近くには遊歩道や水の庭があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションウィズステイではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、ペンションウィズステイではバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションウィズステイで利用料はどのように決済しますか？",
            "answer": "ペンションウィズステイの利用料はチェックイン後に決済します。"
        },
        {
            "question": "ペンションウィズステイでは何か特別なサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションウィズステイでは共用キッチンでは宿泊客に限りアメリカーノ割引サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションウィズステイでは自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションウィズステイでは自転車のレンタルが可能です。ただし、事前予約が必要でレンタル時間は1時間以内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 446
    }
}